擺工的意見

其實好多人工作同家庭需要丶係不能罷工的丶但可以按章工作丶拖慢工作丶準時收工的。請加入文宣